[
  {
    "id": 1484,
    "title": "Calefator Montevideo 660GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-montevideo-660gf",
    "ref": "660GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/calefator-660GF.jpg"
  },
  {
    "id": 1499,
    "title": "Calefator Montevideo 680GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-montevideo-680gf",
    "ref": "680GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/calefator-680GF.jpg"
  },
  {
    "id": 1507,
    "title": "Calefator Montevideo 690GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-montevideo-690gf",
    "ref": "690GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/calefator-690GF.jpg"
  },
  {
    "id": 1514,
    "title": "Calefator Nantes 790GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-nantes-790gf",
    "ref": "790GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/calefator-790GF.jpg"
  },
  {
    "id": 1528,
    "title": "Calefator Nantes 890GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-nantes-890gf",
    "ref": "890GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/calefator-890GF.jpg"
  },
  {
    "id": 1521,
    "title": "Calefator Berlim 800GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-berlim-800gf",
    "ref": "800GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/calefator-800GF.jpg"
  },
  {
    "id": 1535,
    "title": "Calefator Berlim 1000GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-berlim-1000gf",
    "ref": "1000GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/calefator-1000GF.jpg"
  },
  {
    "id": 2766,
    "title": "Calefator de canto Paris 760GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-canto-paris-760gf",
    "ref": "790GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/02-calefator-paris-760GF-275x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2766,
    "title": "Calefator de canto Paris 760GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-canto-paris-760gf",
    "ref": "760GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/02-calefator-paris-760GF-275x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2775,
    "title": "Calefator com forno Lyon 1290GF",
    "content": "",
    "slug": "calefator-com-forno-lyon-1290gf",
    "ref": "1290GF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-calefator-metavila-1290GF-209x300.jpg"
  },
  {
    "id": 1540,
    "title": "Inserto Santiago 700INS",
    "content": "",
    "slug": "inserto-santiago-700ins",
    "ref": "700INS",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-inserto-metavila-700INS-1.jpg"
  },
  {
    "id": 1549,
    "title": "Inserto Santiago 900INS",
    "content": "",
    "slug": "inserto-santiago-900ins",
    "ref": "900INS",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-inserto-metavila-900INS-1-300x254.jpg"
  },
  {
    "id": 1467,
    "title": "Lareira Sui\u00e7a Aberta 693F",
    "content": "",
    "slug": "lareira-suica-aberta-693f",
    "ref": "693F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/1.lareira-aberta-suica-693F-detalhe-prata-158x300.jpg"
  },
  {
    "id": 1482,
    "title": "Lareira Sui\u00e7a Aberta 694F",
    "content": "",
    "slug": "lareira-suica-aberta-694f",
    "ref": "694F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/1.lareira-aberta-suica-694F-detalhe-dourado-158x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2776,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N0 F400F",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f400f",
    "ref": "F400F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-fogao-a-lenha-F400F-2-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 1391,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N1 F700F",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f700f",
    "ref": "F700F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-lenha-F700F-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 1405,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N1 F700FE",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f700fe",
    "ref": "F700FE",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-a-lenha-F700FE-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 2781,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N2 F820F",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f820f",
    "ref": "F820F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-fogao-a-lenha-F820F-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 2809,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N2 F820FE",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f820fe",
    "ref": "F820FE",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-fogao-a-lenha-F820FE-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 2810,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N2 F820V",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f820v",
    "ref": "F820V",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-fogao-a-lenha-F820V-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 2811,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N2 F820VE",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f820ve",
    "ref": "F820VE",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-fogao-a-lenha-F820VE-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 2812,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N2 F820VT",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f820vt",
    "ref": "F820VT",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-fogao-a-lenha-F820VT-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 2814,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha Barcelona N2 F820VTE",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-barcelona-f820vte",
    "ref": "F820VTE",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-fogao-a-lenha-F820VTE-300x247.jpg"
  },
  {
    "id": 1407,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha F800F com Tampo de Ferro Fundido",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-tampo-ferro-fundido-f800f",
    "ref": "F800F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-a-lenha-metavila-F800F-e1590787495840-300x249.jpg"
  },
  {
    "id": 1422,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha F800FE com Tampo de Ferro Fundido",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-tampo-ferro-fundido-f800fe",
    "ref": "F800FE",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-lenha-F800FE-tampo-ferro-metavila-300x249.jpg"
  },
  {
    "id": 1423,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha F800V com Tampo de Vidro",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-tampo-vidro-f800v",
    "ref": "F800V",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-lenha-F800V-tampo-vidro-ceramico-300x250.jpg"
  },
  {
    "id": 1436,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha F800VE com Tampo de Vidro",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-tampo-vidro-f800ve",
    "ref": "F800VE",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-lenha-F800VE-tampo-vidro-ceramico-300x250.jpg"
  },
  {
    "id": 1437,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha F801V com Tampo de Vidro",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-tampo-vidro-f801v",
    "ref": "F801V",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-lenha-F801V-tampo-vidro-ceramico-300x250.jpg"
  },
  {
    "id": 1450,
    "title": "Fog\u00e3o a Lenha F801VE com Tampo de Vidro",
    "content": "",
    "slug": "fogao-a-lenha-tampo-vidro-f801ve",
    "ref": "F801VE",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/01-fogao-lenha-F801VE-tampo-vidro-ceramico-300x250.jpg"
  },
  {
    "id": 2864,
    "title": "Forno de Pizza Port\u00e1til a Pellet Sic\u00edlia 410EX",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-portatil-410ex",
    "ref": "410EX",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-portatil-sicilia-410EX-190x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2865,
    "title": "Forno de Pizza Port\u00e1til a Pellet Sic\u00edlia 415EX",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-portatil-415ex",
    "ref": "415EX",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-portatil-sicilia-415EX-190x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2866,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha Firenze Garden 610EX",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-a-lenha-610ex",
    "ref": "610EX",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-garden-firenze-610EX-161x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2867,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha Firenze Garden 615EX",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-a-lenha-615ex",
    "ref": "615EX",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-garden-firenze-615EX-161x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2868,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha Firenze Gourmet 610IN",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-a-lenha-610in",
    "ref": "610IN",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-gourmet-firenze-610IN-261x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2869,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha Firenze Gourmet 615IN",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-a-lenha-615in",
    "ref": "615IN",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-gourmet-firenze-615IN-285x300.jpg"
  },
  {
    "id": 1341,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha N\u00e1poli Gourmet 810IN",
    "content": "",
    "slug": "forno-pizza-lenha-810in",
    "ref": "810IN",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-gourmet-napoli-810IN-285x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2860,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha N\u00e1poli Gourmet 815IN",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-a-lenha-815in",
    "ref": "815IN",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-gourmet-napoli-815IN-285x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2861,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha N\u00e1poli Garden 810EX",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-a-lenha-810ex",
    "ref": "810EX",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-grande-preto-810EX-203x300.jpg"
  },
  {
    "id": 2862,
    "title": "Forno de Pizza a Lenha N\u00e1poli Garden 815EX",
    "content": "",
    "slug": "forno-de-pizza-a-lenha-815ex",
    "ref": "815EX",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2021/03/01-forno-pizza-lenha-grande-preto-815EX-203x300.jpg"
  },
  {
    "id": 1269,
    "title": "Churrasqueira Met\u00e1lica Pequena 650F",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-metalica-pequena-650f",
    "ref": "650F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-metalica-pequena-650F.jpg"
  },
  {
    "id": 1285,
    "title": "Churrasqueira Met\u00e1lica M\u00e9dia 750F",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-metalica-media-750f",
    "ref": "750F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-metalica-media-750F.jpg"
  },
  {
    "id": 151,
    "title": "Churrasqueira Galvanizada M\u00e9dia 721F",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-galvanizada-media-721f",
    "ref": "721F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-galvanizada-media-721F.jpg"
  },
  {
    "id": 1308,
    "title": "Churrasqueira Galvanizada c/ Vidro 726F",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-galvanizada-com-vidro-726f",
    "ref": "726F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-galvanizada-media-726F.jpg"
  },
  {
    "id": 1301,
    "title": "Churrasqueira Galvanizada Grande 821F",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-galvanizada-grande-821f",
    "ref": "821F",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-galvanizada-grande-821F.jpg"
  },
  {
    "id": 1315,
    "title": "Churrasqueira Galvanizada c/ Vidro 826C",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-galvanizada-com-vidro-826c",
    "ref": "826C",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-galvanizada-grande-826C.jpg"
  },
  {
    "id": 274,
    "title": "Churrasqueira Port\u00e1til Bag Grill BG200EV",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-bag-grill-vermelha-bg200ev-1",
    "ref": "BG200EV",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/01-churrasqueira-bag-grill-vermelha-BG200EV.jpg"
  },
  {
    "id": 1241,
    "title": "Churrasqueira Port\u00e1til Bag Grill BG200EC",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-portatil-bag-grill-cinza-bg200ec",
    "ref": "BG200EC",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/01-churrasqueira-bag-grill-cinza-BG200EC.jpg"
  },
  {
    "id": 1249,
    "title": "Churrasqueira a G\u00e1s Port\u00e1til GS500P",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-gas-portatil-preta-gs500p",
    "ref": "GS500P",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-gas-portatil-preta-GS500P.jpg"
  },
  {
    "id": 2581,
    "title": "Churrasqueira de Bancada a G\u00e1s GS501P",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-bancada-a-gas-preta-gs501p",
    "ref": "GS501P",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/08/02-churrasqueira-de-bancada-a-gas-GS501P-metavila.jpg"
  },
  {
    "id": 2589,
    "title": "Churrasqueira a Bafo Garden 600BF",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-a-bafo-garden-600bf",
    "ref": "600BF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/08/02-churrasqueira-garden-a-bafo-600BF-marca-metavila.jpg"
  },
  {
    "id": 1323,
    "title": "Churrasqueira a Bafo Garden 700BF",
    "content": "",
    "slug": "churrasqueira-a-bafo-externa-700bf",
    "ref": "700BF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/churrasqueira-a-bafo-garden-700BF.jpg"
  },
  {
    "id": 1338,
    "title": "Espeto Costel\u00e3o Grande ES800G",
    "content": "",
    "slug": "espeto-costelao-grande-es800g",
    "ref": "ES800G",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/02/espeto-costelao-grande-ES800G.jpg"
  },
  {
    "id": 1610,
    "title": "Porta lenha Standard",
    "content": "",
    "slug": "porta-lenha-ref-574",
    "ref": "Ref. 574",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/porta-lenha-Ref-574-300x240.jpg"
  },
  {
    "id": 1602,
    "title": "Kit Limpeza com Cabo de Madeira",
    "content": "",
    "slug": "kit-limpeza-lareira-calefator-ref-564",
    "ref": "Ref. 564",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/kit-acessorios-limpeza-Ref-564-240x300.jpg"
  },
  {
    "id": 1611,
    "title": "Tela de Prote\u00e7\u00e3o para Lareira M\u00e9dia",
    "content": "",
    "slug": "tela-protecao-ref-568",
    "ref": "Ref. 568",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/tela-protecao-Ref-568-300x240.jpg"
  },
  {
    "id": 1619,
    "title": "Suporte Articulado TV 1540TX",
    "content": "",
    "slug": "suporte-articulado-ref-1540tx",
    "ref": "1540TX",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/02-suporte-articulado-1540TX-300x300.jpg"
  },
  {
    "id": 1612,
    "title": "Suporte Fixo de TV 530PF",
    "content": "",
    "slug": "suporte-fixo-530pf",
    "ref": "530PF",
    "image": "https://metavila.com.br/wp-content/uploads/2020/03/suporte-fixo-tv-530PF-300x300.jpg"
  }
]